［眾籌！]屯門黨鐵刑毁罪成兩位年輕手足

我識得其中一個被告嘅媽咪，佢想托我同大家講聲：

「我今朝同第二被告媽咪傾過偈，從佢口中得知連登有人發起眾籌, 我有啲擔心大家被騙, 所以你有機會都同其他人講聲。
1, 兩個家庭從無要求眾籌
2, 兩個家庭都無打算接受連登眾籌
多謝大家」

純粹唔想有人混水摸魚，多謝大家好意。想支持手足嘅，可以寄信去。

光復香港，時代革命。

push

只可以講，唔係證實到親人出黎籌都唔好課

你有無其他證據去證明佢係被告呀媽？
我知依家風頭火勢越黎越多仆街食人血饅頭比人踢爆出黎
但係想講大家都想幫被捕手足，可唔可以講多少少或者比多少少證明

幫你推

例如呢？

Pish

籌比樓主老母出殯就得

罰款証明

破產咪得

Push

證明後可以crowdfund

你去食屎啦

咩呀 612唔係話跟進緊咩

612基金 : 已跟進「港鐵罰款案」

721 831 101 1111

唔好意思Ching
佢哋係諗住 唔接受 眾籌
兩位家長都有能力俾
我個標題係想講有關眾籌，內文再解釋
如果標題黨咗，對唔住

612講左會幫啦

又捉到五毛

好擔心果2個細路要係更生中心坐幾耐有無搞緊上訴？

你仆街食屎含撚死啦屌

好過你死老母無人籌，有你個仆街仔注定橫屍街頭

就算家長有能力俾都想夾。
佢地都係為香港付出，應該大家夾錢。

人地幫澄清唔洗眾籌都比人屌
係咪有病？

岩啦，612話會幫佢地。大家集中番捐612同星火啦、立場同蘋果呢d 可信團體

因為好多人想混水摸魚

索性唔好俾罰款

無記錯，612話左會跟，請問仲籌乜撚野

又一隻

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

有關手足同家長唔洗俾罸款㗎
唔俾奈你唔何

因為阻住人地混水摸魚去呃錢

其實咁樣澄清 都係fc唔到係咪佢講
所以出個post提大家要親身話要眾籌既人先幫吧

推

標題黨=block

推！

Puh

然後學阿B咁，28萬比佢地袋好過比鐵

去埋豐力樓應該6-9個月
無上訴呀，畢竟小朋友咁細還押咁耐
每一次聆訊都不容易

其實我想幫 但又話612會幫 好亂呀

不如唔好眾籌 迫612比算啦